粵氣象台料渦旋1/10逼港 天文台：暫不太可信

廣東省氣象台預計，下周末至再下周初（30至2日），珠三角沿海市縣「可能受南海熱帶擾動影響」，有雷陣雨及局部大雨，是否意味1/10打風？香港天文台則指，目前只有個別電腦預報料屆時或有低壓系統發展和靠近，不太可信，認為下周後期有風暴形成的機會仍低，反而屆時將有東北季候風抵達。

香港vs廣東

大交合：平時就係跟你先中伏

廣東氣象台

嘩 好大風啊

廣東氣象台啲儀器係咪美國貨先

今鋪大交合贏

香港垃圾天氣
又熱又大雨，完全全無秋天feel

天氣：東北季候風影響 最高氣溫31°C

大交合中 今日有東北季候風

廣東氣象台